係HKTVMALL買野真係好方便！買得好開心！

個價錢一定平過實體店之餘，我發現好多野，如護膚品等，仲平過其他網店！超讚！

打手唔係咁做㗎

買日用品/飲品唔算平喎
只不過之前用$200買左$400禮券去訂先叫平d
如果冇呢d禮券就真係唔算平

雖然我都覺得好抵好好用，但你都唔係咁做打手法掛

真心講，絕非打手

佢唔同百佳惠康759果類，佢賣既商品係真係完全包含晒我去行商場可以買到既野
例如我啱啱落果張單，有風扇，紅酒，護膚品同洗頭水

而我用開既護膚品同洗頭水都係高級野，唔係一般係超級市場買到既野

所以我呢張單如果要我親身去買，起碼要去云幾個商場先買得齊，最少用幾粒鐘

屌，根本邊個貨倉都係咁架啦！

Royal 級？

方便得過taobao

淘寶都可以既，不過真係預左係劣質貨囉

根本就係
我去過D名牌店個倉睇過，平時係店擺到靚一靚既野，係倉好似垃圾咁

你問打手攞圖證明就係你問題啦
啲打手撚會同你講原因理由證據咩

玩埋折扣先叫抵
12月hsbc $200買$400現金劵
新年送左$88
又有朋友ref code$200
次次買野好似8折咁
維基都幾識做，搞到keep住買野

邊撚度平過實體店 普遍貴過百佳惠康喎
買原箱用埋mall dollar有機會平嘅 不過想買果啲成日無貨 又唔想次次買咁多

係貪佢唔駛出街有人送貨上門咋

平均價介乎
藥房-百佳惠康-hktvmall-一田/taste/萬寧
就算明知一田/taste貴過百佳惠康，附近d人都一定要去，因為附近無選擇。
而hktvmall 比人平少少，又唔洗抬，造就左生存空間
所以話，wiki target 從來唔係連登仔，而係日常做家務住中產區的事業型女性
睇數據，user 70%女性，60%係公司落單

降做150免運費，加多啲商品種類就變香港amazon

實體店取無最底消費

主要做提貨站/推廣站
去實體店拎貨有$20折扣劵

唔平但唔算貴
勝咗唔洗拎
最好買重嘢，米油嘢飲狗砂狗糧嗰類

external hard disk貴過腦場

垃撚圾
佢開個日開始買，第一日有vip依樣野已經做vip
最近落三次單，3次都出撚哂事
買大碼變細碼
送d 又唔送d
送又送錯
屌你幾樣野拖成個月轉頭冇撚埋
如果d貨有腳自己都行撚到啦仆街

SSD 同 PS4 貴到飛起

真係好平咩 ? 實體店睇過, 隨手拎起一件都好似貴過一般買開既舖頭

屌你老母，返去扣鳩你人工，唔好諗住收錢

根本好多貴過出面

客服係無人狀態 次次有親問題冇次會覆
原本用得好爽 而家冇必要都唔會係度買野

買重嘢買大路野唔差既
睇D貨咩supplier, 買大集團總supplier少出事, 大集團佢有形象HKTV西極都唔會得罪
貴野電子野就不了, 無事就無事, 有事就玩自己

雖然我唔覺得 1137 業務／業績／前景有幾好
不過
呢排唔少傳媒同一時間唱好 1137 業務／前景
又巧合地呢度又同一時間
枕住連續火力全開歌頌 1137
又咁啱得咁橋
1137 喺過去一年由低位升咗接近兩倍
睇嚟王生好似都幾趕時間吓

搵吓係有嘅，只係你冇搵

乜撚都無貨

Ching ho ball

老貓我喺hktvmall買咗個藍牙擴音器，平咗ssp 1嚿水，點睇?

你做打手唔係唔得
不過放低個$50 Code先

講起hktv就把鬼火
禮拜日order完有$100戲院現金卷送
已經穩陣d send d貨去實體店自取
第一次買唔識規矩，係我揀左個個時段落左去睇下到左未
點知個店員話delay左兩日後先到
咁我就信佢啦 唔係可以點
兩日之後我醒目啦，返工個時online chat問下張單而家咩環境先決定去唔去囉貨
頂佢個嘴點知佢話唔見左我張單，同事搵唔返，如果唔係我主動搵佢地我又on99咁等到天荒地老，最後都係取消張單連張$100戲院現金卷都無埋

同時好多人屌
好多人讚士多

申利先:$1.4股東

同求
有無唔係新會然vip code
最近要買野，無哂code用

買過風扇，同出面差晤多，好似貴廿蚊，不過街要自己拎，都幾重

上次落單時有問題 出貨前搵左幾次客服冇反應
咁就係商品評論度寫返feedback 今日睇返發現我寫左5、6個評論全部離奇消失左
其實你覆返封信我講落左單冇得改都好過你咁唔應我又陰啲陰啲咁當冇事發生 請埋啲咩垃圾黎做客服？
咁濕鳩真係唔撚再用

我又去test下睇下係咪有bug一星評論會消失又唔係喎
返工返到你咁撚垃圾唔回覆del留言就當無事發生做左野？
唔係話唔支持香港舖頭 係呢啲垃圾真係搞到人唔想用

仲要請打手上連登 有bug又唔撚認反咬完人先偷偷地debug
唔知你地公司係it部特別垃圾定成間公司都係咁 ？

士多小店為主,呢個係賣點黎
hktv就唔受小店玩,一來供貨唔穩定,二來佢又未必就到收貨員時間

啱啱再搵吓hktvmall有冇啲嘢平過街，搵到akg y23耳塞，平40%，直接akg賣出嚟

有間diy 護膚品小店係hktvmall 做得幾好，好多好評讚好用
自己都買過支潤唇膏用
士多無咩人俾評價，睇完小店都唔敢買

千祈唔好學埋以前洪狗啲衰嘢
燈死HKTV

hktvmall d live chat on99 唔等返你個幾兩個鐘都唔使搵到人 d訂單冇啦啦比cancelled, 無啦啦亂改時間, 搞著個客 然後要人等咁耐令到人成肚火做錯野一句道歉說話都無 呢間野真係趕客 一同個cs 講野就火上加油

我好肯定班cs 比人屌唔少 受晒靶
但佢地都抵死 佢地入得hktvmall 做cs 無論係佢地邊個人做錯野 佢地都要代表公司道歉 令d客無咁嬲啦 又乜都無 超級唔識do 然後覆得超慢 on99 咁 比人屌都好正常

仲要佢地個死人電話係冇人聽架 得留言 而且留咗係無人覆架

你買得開心，倉務員做到仆街

你咁講好多人衫都唔洗著
啲布料全部第三世界童工

打手